721元朗恐襲第22日 警黑合作 無人落charge 無警停職 無忘721 記者請日日問

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721

721 元朗 葉虎
推

721元朗恐怖襲擊警黑勾結
發生至今22日
無白衣人被起訴
無高官問責下台
無警隊高層需要革職
無警隊指揮官需要革職
無執勤警員需要革職
民建聯、工聯會縱容包庇